仆你個街之 咁都比你諗到 s10 wallpaper~

no bad喎

好撚正

評已正
有無原圖 等買到機再轉

幅圖水印寫住但我揾唔到

我google search s10+ wallpaper hide camera
然後揾到呢個
都係冇原圖

P到曲面都唔見埋

勁
唔仔細睇真係睇唔到